有冇人想今日係熱狗個街站前面一齊食熱狗

去撚狗咁撚
諗起個場面都覺得歡樂

銅鑼灣仲有冇宜家

有，1030開門